# README #

Реализоватькомпонент UI который может рисовать на экране одну из простых геометрических фигур (окружность, квадрат, треугольник), причем фигуру можно задать в файле разметки
Добавить несколько типов анимации